有冇人覺得啲外賣師叫人落樓拎好on9?

我叫外賣就係為方便
仲要落樓拎 點解要比錢你賺

咪係，冇d 專業精神，去外賣師公會投訴班仆街

你都幾賤格